譴責何君堯干擾學校 還校園寧靜

繼上星期立法會議員何君堯去信本校，要求校長交待有否支持同學罷課活動後，連日來皆有同一群不知名人士於本校附近徘徊。該等人士時而查問本校上課情況，時而裝作購買門票，時而於門外徘徊，不但對本校正常運作造成嚴重干擾，更威脅到本校老師及學生之人身安全。

本校強調，黑色上衣乃本校學生校服其中一款，而學生穿著校服回校上課乃天公地道。
而今日何君堯更在不理解本校運作的情況下，於記者會中抹黑書院運作。我們對此等惡劣行徑予以強烈譴責。

香港兆基創意書院致力為香港培育文化藝術人才，老師堅守專業，我們重視同學的自主學習及安全。一間學校如何運作，書院一直有跟教育局保持溝通，我們不認為我們需要回應個別議員的言論。

為了維護本校良好、包容及寧靜的學習環境，以及保護學生人身安全，何議員應立即停止有關無理行為，令社會政治爭論止步於校園外。

香港兆基創意書院
2019年9月5日

9月遊行重頭炮！到時一齊揮美國旗同唱美國國歌快啲練定

推爆，支持教學自由，鄙視畜生議員，粗暴干涉

何君堯老婆補習社招生

爆，支持教學自由，鄙視畜生議員，粗暴干涉